又贏: 中聯辦：制裁最終只會淪全世界笑柄

【Now新聞台】國務院港澳辦及中聯辦連續第二天批評美國政府對十一名內地及本港官員實施制裁。港澳辦指，制裁是美方一次歇斯底里式的發作；中聯辦就指，所謂制裁，最終只會淪為全世界笑柄。

美國財政部對內地及本港十一名官員實施制裁，港澳辦發言人指，制裁行為暴露出美國政客的霸權主義習性，是美方在香港問題上，政治盤算失算後，一次歇斯底里式的發作，注定徒勞。

美方企圖透過制裁，掩蓋處理國內問題的無能，以推卸責任和製造外敵的方式轉嫁矛盾，緩解國內面臨的困境和壓力，以及看到制定港區國安法後，深感透過香港遏制中國發展圖謀將要落空，因此美方才在香港問題上，如此焦躁和妄為。

發言人又表示，行政長官林鄭月娥和多名特區政府官員回應美國的制裁時指，維護國家安全是光榮而崇高的責任，港澳辦為這樣的義正詞嚴回應點讚。

中聯辦就指，中央部門及港府先後作出回應，這些回應被廣泛報道，社會各界發聲支持及喝彩，形成譴責美國霸權主義行徑的強勁聲浪，相關議題在社交平台總互動量達712萬次，強大輿論及網絡民意證明，中國人民是嚇不倒，所謂制裁是蠻橫無理，最終只會淪為全世界笑柄。

發言人又指，美國公開官員個人資料，嚴重侵犯個人私隱的惡劣行徑，毫無政治和道德底線，只會讓世人看清其蠻橫卑劣的雙重標準。

五眼都各就各位，到時全部一齊打匪，就真係一齊笑

出兵打美帝啦！剩係識口交

你問下哈梅內伊同金仔係咪覺得好好笑囉

「 所謂」
又要講到唔驚 每日幾編出黎吠

成日講呢返說話目的係？

邊個先係笑柄

針拮到肉知痛，仲唔潑婦罵街咩？

其實就係好驚好驚
畢竟佢地D後代全部住外國，真係制裁的話就Game over了

明明北京都開始放棄戰狼外交，點解港共呢班人永遠個腦袋都要慢人幾個月既？

而家要講中美雙贏，而非成為笑柄。

咁大反應真係驚死全世界唔知佢冇招出驚到仆街咩

"又贏"個位？

霸權主義習

拉登同薩達姆連笑嘅機會都無

出兵南海

點乜撚野讚

「全世界」係咪講支那+佢班中東同非洲契弟國家

以前同學養過一隻北京狗最鍾意狂吠為自己壯膽
又係最鍾意打飛機, 得閒就去插毛公仔
反而無見過美國鬥牛㹴會叫到弱智咁

咁你咪由得人笑佢地囉
咁為對家著想做乜

講比支那國民聽

門口狗，吠死人！

消滅奶共狗

雙重標準
跳梁小丑
虛張聲勢
蠻橫無理
淪為全世界笑柄
毫無政治和道德底線
赤祼祼的霸權主義行徑

支那狗： 世界都是我們的

中聯辦最終只會淪全世界笑柄

中聯辦最終只會已淪全世界笑柄

就係聽到你班友俾人制裁嗰陣d反應
我老母都笑左成日

被制裁的人最終只會淪全世界笑柄

推又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

金剛棒

推我願榮光歸香港

咁幾時為同喺制裁list個中非軍閥抱不平

笑柄, real
我笑緊, 全HK都笑緊

個笑柄係自己

哎阿 仔仔呢？仔仔呢？

中國成為笑柄

日日打 小心身體

挑

你制裁我我拉鳩。。。自己啲人？

全世界都制裁佢 佢咪個笑柄

贏國是不會輸的

千秋萬世

全世界跟從嗰時，睇下仲笑唔笑得出

係啊 笑鳩你地嘛

岩呀
不過中共先係俾人笑果個